[]
Dost by se mi hodilo, kdyby v té nové tabulce (tj. člověk a počet hodin na jednotlivých střediscích) pak byla kromě počtu hodin i váha každýho toho střediska vyjádřená desetinným číslem.
Tj. např. Hynek - celkem 12 hodin, 4 hodiny rambar, 8 hodin PR >>> Hynek: celkem 12 hod: 0,3 rambar, 0,7 PR (dobrý by bylo, aby to bylo zaohrouhlený na 1 desetinný místo a dával to v součtu 1).

[x]
Mohli by se dát někam do prčic lidi, co už v Ramusu nedělaj, je to tam akorát hrozně matoucí.

[x]
Kdyby to mohlo ty lidi ve statistikách řadit podle abecedy (podle příjmení), tak budu úplně v ráji.


[x]
Jo a kdyby tam mohly v tý statistice "projekty" spíš lézt ucelený měsíční tabulky, tohle je takový dost nepřehledný... Šlo by to?

[]
Kdyby šlo, abych mohla uzavřít možnost vkládání hodin do danýho měsíce (tj. aby se zamezilo tomu, že si třeba až po vyřízení mezd najednou někdo vzpomene, že si tam ještě něco zapomněl dopsat a začal přidávat hodiny do už účetně uzavřenýho období), tak by to byla velká parádička! Jde prostě o to, aby to toho člověka koplo, že už si to má napsat do toho aktuálního období a né zpětně, protože to už mu k ničemu nebude.


[x]
Pridat tam ty novy projekty a zakazat stary